唔好再損失人頭啦 四百幾個啦

警方記者會6月9號到而家拉咗四百幾人用咗千幾粒催淚彈

400個入晒罪要起多幾多個監獄？而家先係戲肉

我懷疑口供錯漏百出，好多最後冇事

好多街坊黎，，轉頭又玩過

佢咪繼續拉
拉到盡頭就係放
D監倉唔通坐得哂？

用恐嚇嘅手法嚇退一班人

屌你

留名睇你拉到起多個監獄丫笨...依家已經飽和緊...ON99

400/2000000
仲未計最近黑警得罪幾多人

幾千個都夠放
67暴動拉咗千幾二千左仔

咪嚇退左你囉

你咪返屋企食屎收皮lor

乜都好啦總之做乜都要有策略唔好得個 牛咁樣沖

幾萬唔得啦

明日大嶼，大監倉黎

你老味連懲教署都唔妥班狗，比你四百個全部入曬去坐，咪又係同路人